人生冇希望

無希望咪無失望，你就爽啦